宜家係27定28號？

唔好分散力量

同意27。